覺唔覺得麥當勞愈黎愈on9

改制之後 愈等愈耐，諗住快快趣搞掂
淨係等拎都等十分鐘以上

野食愈少唔再講 除左裝修靚左 我都諗唔到有咩好

係，港豬繼續幫襯唔怕啦

佢係快左，但只不過係接單收錢快左
出野跟本無變，垃圾制度
已經試過幾次等太耐 唯有退錢

KFC仲耐，次次經過都好多人排隊